自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

鑒於市民受恐襲
得不到警方保護
本人提議立法通過
市民可合法擁有
底殺傷力自衛武器
如但不限於
胡椒噴霧
伸縮警棍
支持與否
諮詢各界意見
期望有議員可代市民
向政府提出相關立法
令每位香港市民
理應得到保障
自身生命安全權利
請踴躍提出意見
及投票支持

警察無能不作不為
爭取一切合法權益
保障香港市民
家庭財產人身安全

要通過埋合法自衛

你權利擁有武器
自然有使用權利

推